其實做得車房，係咪多數都係社會垃圾？

如果係嘅話一塊玻璃收四件垃圾皮算唔算高性價比？